我認為政府應該立法禁止身體發出異臭嘅人士進入食市及交通工具

正話喺大家樂嘆緊過學生價30蚊嘅魚香茄子飯嘅時候，有條臭到仆街嘅老坑坐咗喺我隔離開頭以為只係老坑典型嘅口臭，但隔咗幾秒之後我發現陣味揮之不去，應該係由佢個身傳出嚟。雖然我同佢相隔一個身位，但就算我打側塊面，都聞到陣屎臭味，坐我對面嘅師奶都緊急離場。我就快快手吞埋幾舊茄子，剩低半碗飯都火速離場

個個好似你咁有錢買香水咩